<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<V8Exch:_1CV8DtUD xmlns:V8Exch="http://www.1c.ru/V8/1CV8DtUD/" xmlns:core="http://v8.1c.ru/data" xmlns:v8="http://v8.1c.ru/8.1/data/enterprise/current-config" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<V8Exch:Data>
		<v8:CatalogObject.Формулы>
			<v8:IsFolder>true</v8:IsFolder>
			<v8:Ref xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">3220e252-ffcd-11e5-8303-e67fda7f6b46</v8:Ref>
			<v8:DeletionMark>false</v8:DeletionMark>
			<v8:Parent xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">00000000-0000-0000-0000-000000000000</v8:Parent>
			<v8:Description>Печатные формы</v8:Description>
			<v8:PredefinedDataName>printing_plates</v8:PredefinedDataName>
			<v8:zone>0</v8:zone>
		</v8:CatalogObject.Формулы>
		<v8:CatalogObject.Формулы>
			<v8:IsFolder>false</v8:IsFolder>
			<v8:Ref xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">ae3874dc-1ddf-11e7-8575-adad51c40846</v8:Ref>
			<v8:DeletionMark>false</v8:DeletionMark>
			<v8:Parent xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">3220e252-ffcd-11e5-8303-e67fda7f6b46</v8:Parent>
			<v8:Description>Договор с физ.лицом</v8:Description>
			<v8:Формула>let templates = this._template.content.children,
header = templates.header,
doc = new $p.SpreadsheetDocument();

// получаем данные печати
return obj.print_data().then((print_data) =&gt; {
	
	// выводим заголовок
	doc.put(dhx4.template(header.innerHTML, print_data), header.attributes);
	
	return doc;

});</v8:Формула>
			<v8:ВедущаяФормула xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">00000000-0000-0000-0000-000000000000</v8:ВедущаяФормула>
			<v8:ФормулаУсловия>false</v8:ФормулаУсловия>
			<v8:Описание>&lt;!DOCTYPE html&gt;
&lt;html lang='ru'&gt;
&lt;head&gt;
&lt;meta http-equiv=X-UA-Compatible content='IE=edge'&gt;

&lt;style&gt;
html, body {
    width: 100%;
    height: 100%;
    margin: 0;
    padding: 0;    
	color: rgb(48, 57, 66);	
	/*
	font-family: Segoe UI, Tahoma, sans-serif;
	overflow: hidden;
	font-family: 'Open Sans', sans-serif; 
	*/
	font-family: Arial, sans-serif;
	font-size: 100%;
	line-height: 19px;
	text-rendering: optimizeLegibility;
}
&lt;/style&gt;

&lt;/head&gt;
&lt;body&gt;
&lt;h3&gt;Договор с физ.лицом&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Типовая форма договора ЭКООКНА СИТИ заключаемая с физ.лицом &lt;/p&gt;
&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</v8:Описание>
			<v8:Шаблон>    &lt;div id='header' class='container'&gt;
        &lt;header&gt;
            &lt;table&gt;
                &lt;tbody&gt;
                    &lt;tr&gt;
                        &lt;td&gt;
                            Общество с Ограниченной Ответственностью «ЭКООКНА СИТИ» 141310, Россия, Московская область, г. Сергиев Посад, пр-т. Красной Армии, 209, тел.: 8 800 550-11-50, 8 495 995-11-95, e-mail: info@ecookna.ru, www.ecookna.ru
                        &lt;/td&gt;
                        &lt;td&gt;
                            &lt;img src="#ОрганизацияЛоготип#" /&gt;
                            &lt;!-- &lt;img src="logo.png" height="42"&gt; --&gt;
                            &lt;!-- width="82"&gt;    --&gt;
                        &lt;/td&gt;
                    &lt;/tr&gt;
                &lt;/tbody&gt;
            &lt;/table&gt;
        &lt;/header&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;strong&gt;ДОГОВОР № #ДоговорНомер# от #ДоговорДатаФорматDD#.&lt;/strong&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;p&gt;
            Господин(жа) #Контрагент# именуемый в дальнейшем «Заказчик», с одной стороны и #Организация#, в дальнейшем именуемое «Исполнитель» в лице Директора Путинцевой Н. А., действующего на основании Устава, с другой стороны, совместно именуемые в дальнейшем «Стороны», заключили настоящий Договор, именуемый в дальнейшем «Договор», о нижеследующем:
        &lt;/p&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;1. ПРЕДМЕТ ДОГОВОРА&lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            1.1. Продавец обязуется продать Покупателю оконные и/или дверные блоки, именуемые в дальнейшем «Изделия», в количестве 4шт., общей площадью 7,00 кв. м, подоконники, водоотливные карнизы, аксессуары и дополнительные материалы, именуемые в дальнейшем «Изделия, аксессуары и дополнительные материалы», в соответствии с утверждённым Покупателем эскизом (Приложение №1), а так же доставить и смонтировать их собственными и/или привлеченными силами/средствами на объекте Покупателя, именуемый в дальнейшем «Объект», по адресу: , а Покупатель обязуется принять и оплатить Изделия, аксессуары и дополнительные материалы, а также стоимость доставки и монтажа на условиях настоящего Договора.
            &lt;br&gt; 1.2. Наименование и комплектность Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, расчет их стоимости и стоимость доставки, монтажа, а так же дополнительных работ приведен в Приложении №2 к настоящему Договору.
            &lt;br&gt; 1.3. Дополнительные работы/услуги:
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- подъем Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов или их элементов вручную при отсутствии лифта, либо его неисправности;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- демонтаж старых оконных и/или дверных блоков;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- монтаж аксессуаров и дополнительных материалов;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- отделка внутренних откосов;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- обрезка монтажной пены и обработка стыков изделий со стеной по периметру с внутренней стороны;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- вывоз с территории Объекта демонтированных оконных блоков и строительного мусора по завершению работ,
            &lt;br&gt; выполняются Продавцом собственными и/или привлеченными силами/средствами по заявке Покупателя, если их стоимость согласована Сторонами и указана в Приложении №2. Если Стороны не придут к соглашению о стоимости работ/услуг, Покупатель не вправе требовать их выполнения от Продавца.
            &lt;br&gt; 1.4. В момент подписания настоящего Договора Покупатель обязан полностью удостовериться в функциональном предназначении Изделий, типах ее функционирования, внешнем виде, особенностях внешних сопряжений как между конструкциями, так и между прочими окружающими элементами.
            &lt;br&gt; 1.5. Все конструкции на чертежах и эскизах рассматриваются изнутри помещения, створки открываются «на себя», размеры конструкций даны по внешним габаритам, если Сторонами не предусмотрено иное.
            &lt;br&gt; 1.6. Настоящий Договор считается заключенным только после согласования Сторонами всех условий по тексту настоящего Договора, включая Приложения (за исключением Актов сдачи-приемки) и их подписания, а также 100% оплаты общей цены настоящего Договора.
            &lt;br&gt; 1.7. Каждое Изделие, аксессуар, дополнительный материал по настоящему Договору выступает отдельным товаром.
            &lt;br&gt; 1.8. По настоящему Договору Продавец продает Изделия, аксессуары и дополнительные материалы, а также выполняет два вида работ/услуг, при условии их оплаты Покупателем: доставка Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на Объект Покупателя и монтаж Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на Объекте Покупателя.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;2. СРОКИ ПЕРЕДАЧИ ИЗДЕЛИЙ, АКСЕССУАРОВ, ДОПОЛНИТЕЛЬНЫХ МАТЕРИАЛОВ И ВЫПОЛНЕНИЯ РАБОТ&lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            2.1. Планируемая дата передачи Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов Покупателю, а при оплате доставки (если оплата доставки предусмотрена) планируемая дата доставки на Объект Покупателя «&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;» 20 __ г.
            &lt;br&gt; 2.2. Планируемая дата начала монтажных работ, при их оплате «&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;» 20 __ г.
            &lt;br&gt; 2.3. Срок выполнения монтажных работ по настоящему Договору зависит от объема, сложности и других обстоятельств, влияющих на сроки проведения указанных работ.
            &lt;br&gt; 2.4. Дата, указанная в п. 2.1. Договора является условной (ориентировочной) и может не совпадать с фактической, при этом передача Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов Покупателю или их доставка на Объект Покупателя должна быть осуществлена не позднее десяти рабочих дней начиная с даты указанной в п.2.1. Договора. Таким образом, Продавец гарантирует, что передача Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов Покупателю или их доставка на Объект Покупателя будет произведена не позже « _____ » ______________ 20______ г.
            &lt;br&gt; 2.5. Дата, указанная в п. 2.2. Договора является условной (ориентировочной) и может не совпадать с фактической, при этом Продавец обязуется начать монтажные работы не позднее десяти рабочих дней со дня доставки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов Продавцом на Объект Покупателя.
            &lt;br&gt; 2.6. Отделка откосов, в случае ее оплаты в соответствии с Приложением №2 производится не позднее 10 рабочих дней после окончания монтажных работ (п.2.5. Договора).
            &lt;br&gt; 2.7. В случае, если Продавец не передал/доставил Покупателю Изделия, аксессуары и дополнительные материалы в срок, либо не передал/доставил Изделия, аксессуары и дополнительные материалы в полной комплектации, определенный настоящим Договором, то Продавец согласовывает с Покупателем новый срок передачи/доставки. Согласование дополнительного срока передачи/доставки допускается по телефону, указанному Покупателем.
            &lt;br&gt; 2.8. Сроки исполнения настоящего Договора могут быть увеличены в следующих случаях:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - по письменному соглашению Сторон;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - в случае нарушения Покупателем условий настоящего Договора;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - вследствие обстоятельств непреодолимой силы, за которые Стороны не отвечают, и предотвратить негативные последствия которых они не могут.
            &lt;br&gt; 2.9. Продавец имеет право досрочно исполнить настоящий Договор при условии уведомления Покупателя посредством телефонной связи об этом не позднее, чем за один день до наступления новой закрепленной даты исполнения настоящего Договора.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
                    3. ЦЕНА ЗАКАЗА И ПОРЯДОК ОПЛАТЫ
            &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            3.1. Общая цена настоящего Договора на дату его подписания составляет _______,__ руб. (____________________________ рублей ____________ копеек), в т.ч. НДС 18 % : ____________,___ руб.
            &lt;br&gt; 3.2. Общая цена настоящего Договора, согласно Приложения №2 Договора, состоит из стоимости:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов. Их общая стоимость определяется путем сложения;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - доставки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, если Покупатель оплатил доставку;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - монтажа Изделий, если Покупатель оплатил монтаж;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - иных дополнительных работ/услуг, если их стоимость согласована Сторонами.
            &lt;br&gt; 3.3. Покупатель может понести дополнительные расходы в случае, если в доме отсутствует грузовой лифт, либо он неисправен, либо по каким-либо иным причинам не представляется возможным осуществить подъем Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов. Покупатель обязан оплатить услуги Продавца по подъему Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на этаж Покупателя. Если Покупатель осуществляет подъем Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на этаж самостоятельно, то в этом случае Акт сдачи-приемки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов подписывается непосредственно до подъема.
            &lt;br&gt; 3.4. Оплата производится путем внесения наличных денежных средств в кассу Продавца, либо перечислением денежных средств на расчетный счет Продавца, указанный в разделе 10 Договора. При безналичном расчете настоящий Договор считается заключенным с момента (даты) поступления денежных средств на расчетный счет Продавца.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
4. ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ СТОРОН
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            4.1. Продавец обязан:
            &lt;br&gt; 4.1.1. Предоставить Покупателю необходимую и достоверную предварительную информацию об основных технических характеристиках и потребительских свойствах Изделий, а также работ/услуг в объеме, необходимом для принятия Покупателем решения о заключении настоящего Договора.
            &lt;br&gt; 4.1.2. Произвести обмеры проемов на Объекте Покупателя. На основании указаний Покупателя и проведенных обмеров составить эскиз Изделий с указанием всех необходимых технических условий (наименование, размеры каждого Изделия, тип и цвет профилей, фурнитуры и т.п.) (Приложение №1) и передать Покупателю на утверждение в день подписания настоящего Договора.
            &lt;br&gt; 4.1.3. Предупредить Покупателя в Приложении №1 Договора, если имеются на то основания:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - о несоответствии эскизов Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов требованиями ГОСТ, СНиП, Инструкциям, ТУ и т.д., например таким как: недостаточная жесткость конструкций, повышенная нагрузка на элементы конструкций, нерегулируемое провисание створок, некорректная работа фурнитуры, что может привести к появлению трещин, изломов или необратимых деформаций на элементах Изделий и/или деформации аксессуаров и/или дополнительных материалов;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - о несоответствии эскизов Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов требованиям безопасности согласно законодательству РФ.
            &lt;br&gt; 4.1.4. Выполнить монтаж Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, на Объекте Покупателя в установленные настоящим Договором сроки на основании утвержденных Покупателем эскизов в соответствии с действующими ГОСТ, СНиП и ТУ.
            &lt;br&gt; 4.1.5. Доставить Изделия, аксессуары и дополнительные материалы по адресу, указанному в п.1.1. Договора, транспортом Продавца или привлеченным транспортом (в дальнейшем именуемое «Транспортом Продавца»), специально предназначенным для транспортировки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов (Приложение №2). При этом Продавец вправе отказаться от доставки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на Объект Покупателя, либо перенести срок доставки, если состояние дорожного покрытия на пути следования не позволяет Транспорту Продавца проехать к месту доставки. В этом случае Продавец освобождается от ответственности за просрочку сроков доставки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt; 4.1.6. Передать Изделия, аксессуары и дополнительные материалы Покупателю по Акту сдачи-приемки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов (Приложение №3).
            &lt;br&gt; 4.1.7. Передать Покупателю Паспорт на Изделия, содержащий гарантийные обязательства, необходимые рекомендации по эксплуатации и уходу за изделиями после подписания Покупателем Акта сдачи-приемки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt; 4.1.8. Выполнить дополнительные работы/услуги, включенные в общую стоимость настоящего Договора.
            &lt;br&gt; 4.1.9. Предупредить Покупателя в Приложении №4 Договора о появлении обстоятельств, которые грозят годности и/или прочности результатов монтажных работ, Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов и/или ограждающих конструкций и не зависят от Продавца, и до получения от него указаний приостановить проведение монтажных работ.
            &lt;br&gt; 4.1.10. Передать результат монтажных работ Покупателю по Акту сдачи-приемки выполненных работ (Приложение №4).
            &lt;br&gt; 4.1.11. Выполнить иные обязанности, предусмотренные настоящим Договором и/или законодательством РФ.
            &lt;br&gt; 4.2. Продавец вправе: 4.2.1. Самостоятельно выбирать способы выполнения работ по настоящему Договору, технологию производства строительно-монтажных и отделочных работ.
            &lt;br&gt; 4.2.2. Требовать надлежащего исполнения Покупателем его обязанностей по настоящему Договору.
            &lt;br&gt; 4.2.3. В случае несовпадения Изделий размерам существующего проема, выявленного в процессе монтажа, Продавец вправе в одностороннем порядке увеличить срок исполнения настоящего Договора. Новые сроки окончания работ/услуг по настоящему Договору согласуются Сторонами дополнительно, в письменной форме.
            &lt;br&gt; 4.2.4. Приостановить работы по независящим от него обстоятельствам, с освобождением от ответственности за просрочку в выполнении обязательств в следующих случаях:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - по просьбе Покупателя с обязательным уведомлением Продавца;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - в связи с неблагоприятными погодными условиями (температура воздуха опустилась ниже -15°С, сильный ветер и т.п.), препятствующими безопасному выполнению монтажных и отделочных работ.
            &lt;br&gt; 4.2.5. Новые сроки выполнения работ определяются в дополнительном соглашении Сторон, либо уведомлением по почте, факсу, e-mail.
            &lt;br&gt;4.2.6. При обнаружении в процессе монтажа дефектов в помещении Покупателя, которые делают невозможным установку Изделий, либо влекут нарушение качества отделочных работ и требуют проведения дополнительных работ, Продавец немедленно приостанавливает работы и уведомляет об этом Покупателя. Если Покупатель не принимает меры к устранению обстоятельств, препятствующих продолжению работ, и/или откажется согласовать дополнительные условия настоящего Договора, Продавец вправе отказаться от дальнейшего проведения работ и расторгнуть настоящий Договор в одностороннем порядке. При согласии Покупателя на проведение Продавцом дополнительных работ по устранению скрытых строительных дефектов в помещении Покупателя за отдельную плату, оформляется дополнительное соглашение к настоящему Договору в письменной форме.
            &lt;br&gt;4.3. Покупатель обязан:
            &lt;br&gt;4.3.1. Ознакомиться до подписания настоящего Договора с Паспортом на Изделия (один Паспорт на все Изделия, приобретаемые по настоящему Договору), предоставленного Продавцом, содержащим необходимую информацию об основных технических характеристиках и потребительских свойствах Изделий, аксессуаров, дополнительных материалов и работ, услуг (согласно ГОСТ, ТУ, Инструкциям, Сертификатам и проч.). Подписание настоящего Договора Покупателем является подтверждением ознакомления с Паспортом изделия.
            &lt;br&gt;4.3.2. Обеспечить Продавца возможностью в согласованное время произвести обмеры проемов.
            &lt;br&gt;4.3.3. Предоставить Продавцу техническое задание для составления эскизов и всю необходимую для этого информацию.
            &lt;br&gt;4.3.4. Предоставить Продавцу подробную информацию о состоянии и особенностях дорожного покрытия по пути следования автотранспорта (для объектов, расположенных за городской чертой);
            &lt;br&gt;4.3.5. Обеспечить возможность подъезда автотранспорта Продавца к Объекту для разгрузки, с учетом того, что расстояние от места разгрузки до Объекта (подъезд дома, вход в помещение и т.д.) не должно превышать 20 метров. Обеспечением возможности подъезда является наличие твердого покрытия, выдерживающего осевые нагрузки транспортного средства;
            &lt;br&gt;4.3.6. Если Покупатель не предупредил Продавца о ненадлежащем состоянии дорожного полотна, а Продавец, направив автотранспорт с Изделиями, аксессуарами и дополнительными материалами на Объект Покупателя, вернул их на склад в связи:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - с ненадлежащим состоянием дорожного полотна;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - с удаленностью места разгрузки от Объекта более 20 метров,
            &lt;br&gt; Покупатель обязан компенсировать связанные с этим транспортные расходы Продавца.
            &lt;br&gt;4.3.7. Своевременно уплатить установленную настоящим Договором цену.
            &lt;br&gt;4.3.8. Принять Изделия, аксессуары и дополнительные материалы лично или через своего представителя, письменно уполномоченного в п. 8.5. Договора, в согласованные Сторонами сроки (п.2.1. Договора) и время и подписать Акт сдачи-приемки переданных/доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов. После принятия Изделий, аксессуаров, дополнительных материалов и подписания Акта сдачи-приемки, право собственности на Изделия, аксессуары и дополнительные материалы переходит к Покупателю, как и риск, их повреждения или утраты.
            &lt;br&gt;4.3.9. Обеспечить условия, при приеме Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, погрузочно-разгрузочных работ, а также условий подъема/переноса Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов с транспорта Продавца до места складирования требованиям техники безопасности. Соответственно:
            &lt;br&gt;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - место разгрузки должно иметь твердую поверхность, способную выдержать массу Транспорта (брутто) Продавца;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - место разгрузки должно иметь твердую поверхность, способную выдержать массу разгружаемого Изделия и рабочих Продавца, осуществляющих разгрузку Изделия с транспорта Продавца;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - путь подъема и/или переноса Изделия с Транспорта Продавца до места складирования должен иметь твердую поверхность способную выдержать массу разгружаемого Изделия и рабочих Продавца;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - проемы на пути подъема и/или переноса Изделия с Транспорта Продавца до места складирования должны иметь соответствующую ширину для свободного, безопасного прохода рабочих Продавца и поднимаемого и/или переносимого Изделия до места складирования.
            &lt;br&gt;4.3.10. Обеспечить:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - доступ монтажной бригады Продавца в согласованные сроки и время к месту монтажа;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - возможность пользования электрической энергией, водой и телефонной связью;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - при необходимости обеспечить строительные леса и охраняемое помещение для хранения Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt;4.3.11. Оказывать содействие Продавцу при транспортировке Изделий аксессуаров и дополнительных материалов, а также при производстве монтажных и иных работ, связанных с установкой Изделий, как-то:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - принять меры для защиты окружающей обстановки на Объекте от загрязнения и порчи (тщательно закрыть посторонние предметы и т.д.);
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - при необходимости обезопасить имущество третьих лиц от возможной порчи в процессе проведения работ на Объекте Покупателя (например, автотранспорт Покупателя должен находиться не ближе 3-5 метров от стены Объекта);
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - при необходимости получить предварительные разрешения соответствующих организаций для обеспечения ограждения Объекта;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - оказывать иное содействие по просьбе работников Продавца, необходимое и достаточное для надлежащего выполнения условий настоящего Договора.
            &lt;br&gt;4.3.12. Оплатить дополнительные расходы Продавца в следующих случаях: если по независящим от Продавца причинам расстояние от места разгрузки Транспорта Продавца до Объекта превышает 20 м., в размере, установленном дополнительным соглашением Сторон.
            &lt;br&gt;4.3.13. Принять результат выполненной работы (в том числе досрочной) в порядке, установленном настоящим Договором, либо письменно уполномочить на это своего представителя (п.8.5. Договора).
            &lt;br&gt;4.3.14. Выполнить иные обязанности, предусмотренные настоящим Договором и/или законодательством РФ.
            &lt;br&gt;4.4. Покупатель вправе:
            &lt;br&gt;4.4.1. Требовать от Продавца предоставления необходимой и достоверной информации об основных технических характеристиках и потребительских свойствах предлагаемых Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, работ/услуг.
            &lt;br&gt;4.4.2. Во всякое время проверять ход и качество дополнительных работ, выполняемых Продавцом по настоящему Договору по адресу указанному в п.1.1. Договора.
            &lt;br&gt;4.4.3. Вносить замечания по качеству, наименованию и комплектности Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов в Акт сдачи-приемки передаваемых/доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt;4.4.4. Требовать от Продавца: замены некачественных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, доукомплектовать Изделия, аксессуары и дополнительные материалы согласно п. 1.1., 1.2. Договора — в месячный срок, с момента подписания Акта приема-сдачи передаваемых/доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt;4.4.5. Назначить своего уполномоченного представителя, Ф.И.О. и права которого должны быть изложены в п.8.5. Договора.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
5. ПРИЕМКА ИЗДЕЛИЙ, АКСЕССУАРОВ И ДОПОЛНИТЕЛЬНЫХ МАТЕРИАЛОВ
И РЕЗУЛЬТАТОВ РАБОТЫ
&lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            5.1. В момент передачи/доставки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов Покупатель или его представитель обязан в присутствии представителя Продавца проверить:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - количество передаваемых/доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - качество передаваемых/доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, визуально осмотрев их.
            &lt;br&gt;5.2. Приемка передаваемых/доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов оформляется Актом сдачи-приемки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов (Приложение №3).
            &lt;br&gt;5.3. В случае выявления недостатков в готовых Изделиях, аксессуарах и дополнительных материалах, Покупатель вправе требовать от Продавца в месячный срок устранить их, по истечении которого Покупатель вправе предъявить иные требования, прямо предусмотренные действующим законодательством РФ.
            &lt;br&gt;5.4. В случае выявления недостатков в готовых Изделиях, аксессуарах и дополнительных материалах, Покупатель или его уполномоченный представитель, обязан в Акте сдачи-приемки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов указать все обнаруженные, в ходе визуального осмотра, недостатки в передаваемых/доставленных Изделиях, аксессуарах и дополнительных материалах.
            &lt;br&gt;5.5. По завершению работ/услуг Покупатель или его представитель обязан в присутствии представителя Продавца проверить качество результата выполненных работ/услуг и внешний вид Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt;5.6. Приемка результата монтажных работ оформляется Актом сдачи-приемки выполненных работ, составляемым Покупателем (его представителем) и представителем Продавца. Покупатель, либо его уполномоченный представитель, обязан указать в Акте все явные недостатки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, если они являются результатом монтажных и (или) иных работ.
            &lt;br&gt;В случае выявления недостатков:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - в готовых Изделиях, аксессуарах и дополнительных материалах, Покупатель вправе требовать от Продавца в месячный срок устранить их (в этом случае сроки, оговоренные в разделе 2 Договора, продлеваются не более чем на 30 (тридцать) дней, по истечении которых Покупатель вправе предъявить иные требования, прямо предусмотренные действующим законодательством РФ.
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - в монтажных работах, Покупатель вправе требовать от Продавца в течение 10 (десяти) рабочих дней устранить их (в этом случае сроки, оговоренные в разделе 2 Договора, продлеваются не более чем на 10 (десять) дней, по истечении которых Покупатель вправе предъявить иные требования, прямо предусмотренные действующим законодательством РФ.
            &lt;br&gt;5.7. Если Продавец не согласен с требованием Покупателя об устранении недостатков, Продавец имеет право потребовать проведения экспертизы качества монтажных работ. Если надлежащее качество монтажных работ будет подтверждено результатами проведенной экспертизы, Покупатель обязан будет компенсировать расходы, уплаченные Продавцом, за проведенную экспертизу.
            &lt;br&gt;5.8. В случае необоснованного отказа Покупателя от составления Акта сдачи-приемки выполненных работ, либо не предоставления мотивированного требования в письменной форме об устранении выявленных недостатков в течение пяти календарных дней со дня предъявления указанного Акта, выполненные работы считаются принятыми на основании одностороннего подписания Акта сдачи-приемки выполненных работ Продавцом.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
6. ГАРАНТИЙНЫЕ ОБЯЗАТЕЛЬСТВА ИСПОЛНИТЕЛЯ       
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            6.1. Продавец гарантирует соответствие проданных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов утвержденному Покупателем эскизу и условиям настоящего Договора.
            &lt;br&gt; 6.2. С момента подписания Покупателем Акта сдачи-приемки выполненных работ Продавцом на Изделия и монтажные работы устанавливаются следующие гарантийные сроки: ПВХ (Schuco AS-60 и CT-70, Schuco Si 82, WHS-60, WHS-72, VEKA EUROLINE, VEKA SOFTLINE, VEKA SOFTLINE-82, VEKA ARTLINE) 3 (три) года, изделия из алюминиевых сплавов систем «Алютех», «СИАЛ» и «Schuco» - 3 (три) года, аналоги Provedal – 2 (два) года. На монтажные работы, выполненные Исполнителем, устанавливается 5 (пять) лет гарантийного срока. Если монтаж Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов проводится Покупателем или третьими лицами, привлеченными Покупателем, с нарушением требований ГОСТ и/или СНиП, и/или ТУ гарантийные сроки, установленные Продавцом в настоящем пункте снимаются, т.е. гарантия на Изделия не предоставляется, если Продавец докажет, что монтаж Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов произведен с нарушением ГОСТ и/или СНиП и/или ТУ.
            &lt;br&gt; 6.3. В течение гарантийного срока Продавец обязуется безвозмездно устранить выявленные недостатки Изделий и/или монтажных работ или выполнить иные требования Покупателя, прямо предусмотренные Законом «О защите прав потребителей».
            &lt;br&gt; 6.4. Если Покупатель настаивает на приобретении Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов согласно утвержденным эскизам (Приложение №1), несмотря на указанные в п.8.3. Договора предупреждения Продавца изложенные в п.4.1.3. Договора гарантия на данные Изделия, аксессуары и дополнительные материалы не устанавливается (п.2 ст.10 Закона «О защите прав потребителей»).
            &lt;br&gt; 6.5. Если Покупатель настаивает на выполнении работ по монтажу Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов несмотря на предупреждения Продавца (Приложение №4) об обстоятельствах, которые грозят годности или прочности результатам выполненных работ, Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов и/или ограждающих конструкций изложенным в п.4.1.9. Договора, гарантия на Изделия, аксессуары и дополнительные материалы и на выполненные работы по монтажу Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов не устанавливается (ст.36 Закона «О защите прав потребителей»).
            &lt;br&gt; 6.6. При проведении Покупателем ежегодного планового технического обслуживания Изделий (стр.10 - 11 Паспорта изделия), Продавцом устанавливается на Изделия из ПВХ 10 (десять) лет гарантии при соблюдении Покупателем следующих условий:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - ежегодное плановое техническое обслуживание Изделий надлежит заказывать Покупателю ежегодно, в течение 10 (десяти) лет начиная с первого года эксплуатации следующего за годом монтажа Изделий;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - обращения Покупателя к Продавцу с просьбой о проведении ежегодного планового технического обслуживания Изделий. Проведение планового ежегодного технического обслуживания производиться Продавцом в период с апреля по сентябрь (стр.9 Паспорта изделия);
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - 100% (сто процентной) предоплаты за проведение ежегодного технического обслуживания Изделий Продавцом.
            &lt;br&gt; 6.7. Проведение планового ежегодного технического обслуживания осуществляется на платной основе и на момент заключения настоящего Договора составляет _______________ руб., в том числе НДС 18% ______________.
            &lt;br&gt; 6.8. Стоимость планового ежегодного обслуживания может увеличиваться Продавцом по своему усмотрению, но не более чем на размер/процент официальной инфляции в стране.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
7. ОТВЕТСТВЕННОСТЬ СТОРОН      
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            7.1. В случае нарушения условий настоящего Договора Стороны несут ответственность в соответствии с действующим Российским законодательством.
            &lt;br&gt; 7.2. Если Покупатель своевременно не принял у Продавца Изделия, аксессуары и дополнительные материалы лично или через своего представителя, в согласованное Сторонами сроки (п.2.1.Договора) и время, он уплачивает Продавцу транспортные расходы по повторной доставке Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt; 7.3. Если Покупатель не обеспечил Продавца согласно п. 4.3.4., п.4.3.5. и п.4.3.9. настоящего Договора:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - возможностью подъезда Транспорта Продавца по твердому покрытию, выдерживающему осевые нагрузки;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - местом погрузочно-разгрузочных работ, отвечающим требованиям безопасности;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - соответствующим маршрутом (путем), подъема и/или переноса Изделия с Транспорта Продавца до места складирования, отвечающим требованиям безопасности,
            &lt;br&gt;то Покупатель несет полную материальную и иную ответственность, при наступлении несчастного случая, за причиненный ущерб и/или вред причиненный работникам Продавца и/или третьим лицам, а также несет риск случайной гибели разгружаемого, поднимаемого и/или переносимого Изделия от Транспорта Продавца до места складирования.
            &lt;br&gt; 7.4. Сторона, допустившая просрочку передачи или приемки: Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов; результатов услуг/работ – несет риск случайной гибели или случайного повреждения Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, результата выполненной работы/услуги предусмотренных настоящим Договором.
            &lt;br&gt; 7.5. При выполнении работ Продавец не несет ответственности за возможное загрязнение предметов окружающей обстановки.
            &lt;br&gt; 7.6. Продавец не несет ответственности за выбор Покупателем системы профилей и стеклопакетов.
            &lt;br&gt; 7.7. Продавец не несет ответственности перед Покупателем или третьими лицами за отступление составленного эскиза и готовых Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов от требований ГОСТ, СНиП, ТУ, если такое отступление вызвано указанием Покупателя (п.4.1.3 Договора). В данном случае гарантийный срок не устанавливается на Изделия, аксессуары и дополнительные материалы.
            &lt;br&gt; 7.8. Продавец не несет ответственности перед Покупателем или третьими лицами за выполненные работы (предоставленные услуги) при условии, что Покупатель письменно настоял на выполнении работы/услуги не смотря на предупреждения Продавца (п.4.1.9 Договора). В данном случае гарантийный срок не устанавливается на Изделия, аксессуары и дополнительные материалы и на выполненные работы/услуги по настоящему Договору.
            &lt;br&gt; 7.9. Продавец не несет ответственности за недостатки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов (если они были выявлены после подписания Акта сдачи-приемки доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов), которые могли бы быть обнаружены в ходе визуального осмотра Покупателем (его представителем) при подписании Акта сдачи-приемки доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов (п.п. 4.3.8., 4.4.3., 4.4.4. Договора).
            &lt;br&gt; 7.10. Продавец не несет ответственности за недостатки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов и/или работ/услуг, обнаруженные Покупателем в течение гарантийного срока, если докажет, что данные недостатки возникли:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - в результате нарушения правил эксплуатации Изделий;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - в результате монтажных работ силами Покупателя и/или третьих лиц привлеченных Покупателем (абз.2 п.6.2. Договора).
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - в результате воздействий со стороны третьих лиц или вследствие обстоятельств непреодолимой силы.
            &lt;br&gt; 7.11. Продавец не несет ответственность в случае несовпадения размера Изделия проемам, предназначенным для его установки, если:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - в процессе демонтажа старых рам выявляются скрытые дефекты строения или отступления от СНиП, допущенные при возведении здания или при проведении ремонта;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - Покупатель произвел изменение размеров и/или конфигурации проемов, для которых были изготовлены Изделия.
            &lt;br&gt; 7.12. В случае демонтажа старой коробки, рам, окон и дверей Продавец не отвечает за их полное или частичное сохранение, а также за предусмотренное технологией установки Изделий разрушение откосов, в том числе лепнины и других архитектурных украшений, вплотную примыкающих к месту проведения монтажных работ. Продавец не отвечает за сохранность обоев по периметру оконного проема и под подоконником.
            &lt;br&gt; 7.13. Продавец освобождается от ответственности за нарушение сроков выполнения принятых на себя обязательств, если задержка в выполнении работ/услуг произошла по вине Покупателя или Покупатель уклонился от подписания актов выполненных работ/услуг.
            &lt;br&gt; 7.14. Продавец не несет ответственность перед государственными органами за нарушение внешнего вида фасада здания, связанное с изменением Покупателем конфигурации, материала и цвета оконных, балконных и дверных блоков.
            &lt;br&gt; 7.15. Продавец не несет ответственности за неисправности в работе вентиляционных и отопительных систем, нарушающих нормальные условия эксплуатации установленного Изделия, аксессуаров и дополнительных материалов и вызывающих появление конденсата на стеклах, а также за неизбежное повреждение при демонтаже подоконников, обоев и естественных откосов.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
8. ОСОБЫЕ УСЛОВИЯ      
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            8.1. Продавец имеет право не включать в настоящий Договор дополнительные работы/услуги, указанные в п. 1.3. Договора, если на момент заключения настоящего Договора у Продавца отсутствуют технические возможности их выполнения.
            &lt;br&gt; 8.2. Покупатель гарантирует, что имеет право заключить настоящий Договор и обладает необходимыми полномочиями для принятия решения по замене имеющихся и\или установке новых Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt; 8.3. Покупателю разъяснено (п.4.1.3. Договора), что эскизы приобретаемых Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов по Позициям: №___________; №____________; №____________ - Приложения №1 Договора не соответствуют (в случае не соответствия заполнить) предельно-допустимым размерам (согласно ГОСТ, СНИП, Инструкциям, ТУ и т. д.) и/или требованиям безопасности согласно законодательству Российской Федерации.
            &lt;br&gt; 8.4. В случае появления недостатков и негативных последствий в процессе эксплуатации Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов в случаях предусмотренных п.п. 4.1.3., 4.1.9., 6.4., 6.5. Покупатель не будет предъявлять претензий к Продавцу и/или Фирме-изготовителю и несет полную личную ответственность за негативные последствия.
            &lt;br&gt; 8.5. Представитель(ли) Покупателя
            &lt;br&gt; 8.6. За нарушение условий настоящего Договора Стороны несут ответственность в порядке, предусмотренном российским законодательством. Возмещению подлежит прямой действительный ущерб, упущенная выгода не возмещается. Бремя доказывания убытков лежит на потерпевшей Стороне.
            &lt;br&gt; 8.7. Замена некачественных узлов и деталей в Изделии производится Продавцом в месячный срок (п.1 ст. 20 Закона «О защите прав потребителей»).
            &lt;br&gt; 8.8. В случае приобретения Покупателем Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов для установки в деревянных домах, гарантийные обязательства не распространяются на неисправности, возникшие в результате изменения геометрии проемов (усадка, отклонение от плоскости и пр.).
            &lt;br&gt; 8.9. Покупатель информируется о возможном уменьшении светового проема окна и подъеме уровня подоконника, вызванного технологическими характеристиками проема и особенностями светопрозрачных конструкций.
            &lt;br&gt;8.10.Продавец уведомляет Покупателя о нижеследующем:
            &lt;br&gt;8.10.1. В случае намерения Покупателя при заключении настоящего Договора изменить материал, конфигурацию, размеры, цвет и т.п. оконных блоков и проемов, застеклить балкон, лоджию и т.п. Покупатель, в соответствии с действующим законодательством, обязан своими силами и за счет собственных средств получить необходимые согласования и разрешения на проведение подобных работ. В противном случае для Покупателя возможно возникновение убытков и иных негативных последствий, за которые Продавец ответственности не несет.
            &lt;br&gt;8.10.2. Продавец вправе перенести сроки установки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов в случае, если температура воздуха в день установки опускается ниже -15° С.
            &lt;br&gt;8.10.3. В обязанности Продавца в рамках настоящего Договора НЕ ВХОДИТ: отделка откосов и облицовка наличниками; обрезка монтажной пены и герметизация Изделий внутри помещения/Объекта; вывоз строительного мусора и демонтированных оконных блоков; мытье полов и установленных оконных блоков, иная уборка помещений/Объекта, в которых выполнялись работы по настоящему Договору, если эти виды работ не предусмотрены в расчете стоимости настоящего Договора (Приложение № 2 Договора).
            &lt;br&gt;8.10.4. Подготовка проемов осуществляется Продавцом, если это предусмотрено условиями настоящего Договора и работы по подготовке проемов оплачены Покупателем. В случае отсутствия данного вида работ в расчете стоимости настоящего Договора (Приложение № 2 Договора), подготовка проема осуществляется силами Покупателя, об окончании которых Покупатель письменно должен известить Продавца.
            &lt;br&gt;8.10.5. В случае имеющейся у Покупателя необходимости монтажа в выходные или праздничные дни, Продавец выполняет эти работы с 30% наценкой. При этом в случае проведения демонтажных и монтажных работ в эти дни, либо время, выходящее за пределы с 9.00 до 19.00 в будние дни, Покупатель заранее, самостоятельно согласует проведение работ с жильцами дома, местной администрацией и участковым (Постановление Правительства Москвы № 73-ПП от 08.02.2005 г. и др.). О полученном согласовании Покупатель извещает Продавца. Оплату штрафов сотрудникам МВД и государственных инспекций за работы в выходные или праздничные дни Покупатель принимает на себя. В случае если работы будут приостановлены по вышеназванным причинам, а проем для установки оконных конструкций остается открытым, закрытие проема Покупатель осуществляет своими силами и собственными материалами. Если извещение о согласии от Покупателя (абз.2 настоящего пункта) было получено, но при проведении демонтажных и монтажных работ они были приостановлены жильцами дома, либо работниками органов внутренних дел, то Покупатель согласует с Продавцом новую дату проведения работ и выплачивает Продавцу компенсацию в размере 2000,00 (Две тысячи) рублей.
            &lt;br&gt;Продавец информирует Покупателя о следующем: при установке оконных откосов из ПВХ необходимо проводить работы по утеплению стены здания под откосами. При несоблюдении данного требования возможно промерзание стены здания со стороны помещения вокруг монтажного узла. При отказе Покупателя от установки откосов Продавцом, Продавец снимает с себя ответственность за возможное их промерзание и не несет ответственности за убытки, понесенные Покупателем.
            &lt;br&gt;Покупатель подтверждает, что ему предоставлена полная информация о потребительских свойствах Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, технологических особенностях эксплуатации и установки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
9. ПРОЧИЕ УСЛОВИЯ      
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            9.1. Положения, не предусмотренные настоящим Договором, регулируются действующим законодательством Р.Ф.
            &lt;br&gt; 9.2. Все изменения и дополнения к настоящему Договору имеют силу, если они оформлены Сторонами в письменном виде и оплачены Покупателем, за исключением случаев предусмотренных настоящим Договором в предыдущих разделах.
            &lt;br&gt; 9.3. Все приложения к настоящему Договору являются его неотъемлемой частью.
            &lt;br&gt; 9.4. Договор может быть расторгнут досрочно: - по соглашению Сторон; - в одностороннем порядке в случаях прямо предусмотренных Российским законодательством.
            &lt;br&gt; 9.5 Приложение №4 Договора (два экземпляра) передается Покупателю в момент подписания настоящего Договора, если монтаж Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов производится Продавцом. После приемки монтажных работ Покупателем один подписанный экземпляр Приложения №4 Договора передает работнику Продавца. В случае если Покупателем Приложение №4 Договора по какой-то причине утеряно (отсутствует в месте монтажа Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов), работник Продавца предоставляет Покупателю образец Приложения №4 Договора, который подписывается Покупателем с указанием замечаний, если таковые имеются. Подписанный Покупателем Образец Приложения №4 Договора остается у Продавца.
            &lt;br&gt; 9.6. Договор составлен на русском языке, в двух экземплярах, имеющих одинаковую юридическую силу, по одному для каждой Стороны.
            &lt;br&gt; 9.7. Приложение №1 и Приложение №2 составлены на русском языке, в двух экземплярах, имеющих одинаковую юридическую силу, по одному для каждой Стороны.
            &lt;br&gt;9.8. Приложение №3 и Приложение №4 подлежат составлению на русском языке, в двух экземплярах, имеющих одинаковую юридическую силу, по одному для каждой Стороны, в ходе исполнения настоящего Договора, а именно:
            &lt;br&gt;9.8.1. При сдаче-приемке Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов Продавцом Покупателю (Приложение №3);
            &lt;br&gt;9.8.2. При сдаче-приемке выполненных работ Продавцом Покупателю (Приложение №4).
            &lt;strong&gt;Приложения:&lt;/strong&gt;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; Приложение №1 — эскиз Изделий.
            &lt;br&gt; &amp;ensp; Приложение №2 — расчет стоимости Договора.
            &lt;br&gt; &amp;ensp; Приложение №3 — Акт сдачи-приемки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt; &amp;ensp; Приложение №4 — Акт сдачи-приемки выполненных работ.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
10. АДРЕСА И РЕКВИЗИТЫ СТОРОН       
            &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            &lt;!-- Конец нумерованного списка --&gt;
            &lt;table style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse" ;&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;th style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;Исполнитель:&lt;/th&gt;
                    &lt;th style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;Заказчик:&lt;/th&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;ООО «ЭКООКНА СИТИ»&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align:center"&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt; (Ф.И.О.)
                    &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;141310, г.Сергиев Посад,
                        &lt;br&gt; Проспект Красной Армии, д. 209&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt; (паспортные данные, включая постоянное место регистрации) &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;ИНН 5042103279&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt; &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;КПП 504201001&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align:center;"&gt; &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;Р/с 40702810340380003840&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt; Фактический адрес проживания:
                    &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;ПАО «Сбербанк России»
                        &lt;br&gt; г. Москва&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt; Контактный телефон: &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;БИК 044525225
                        &lt;br&gt; К/с 30101810400000000225
                        &lt;br&gt; Код ОГРН 1085038013060
                        &lt;br&gt; Код ОКПО 88830850&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: left;"&gt; Договор мною прочитан.
                        &lt;br&gt; Условия договора мне разъяснены.
                        &lt;br&gt; С условиями Договора согласен &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;/_______________________/
                        &lt;br&gt; Путинцева Н. А. &lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;
                        &lt;br&gt; /_______________________/ (подпись)
                        &lt;br&gt;(расшифровка)&lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
            &lt;/table&gt;
        &lt;/p&gt;
    &lt;/div&gt;
</v8:Шаблон>
			<v8:zone>0</v8:zone>
			<v8:Параметры>
				<v8:Параметр xsi:type="xs:string">destination</v8:Параметр>
				<v8:Значение xsi:nil="true"/>
			</v8:Параметры>
		</v8:CatalogObject.Формулы>
	</V8Exch:Data>
	<PredefinedData>
		<Справочник.Формулы>
			<item Ссылка="3220e252-ffcd-11e5-8303-e67fda7f6b46" ИмяПредопределенныхДанных="printing_plates"/>
		</Справочник.Формулы>
	</PredefinedData>
</V8Exch:_1CV8DtUD>