<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<V8Exch:_1CV8DtUD xmlns:V8Exch="http://www.1c.ru/V8/1CV8DtUD/" xmlns:core="http://v8.1c.ru/data" xmlns:v8="http://v8.1c.ru/8.1/data/enterprise/current-config" xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<V8Exch:Data>
		<v8:CatalogObject.Формулы>
			<v8:IsFolder>true</v8:IsFolder>
			<v8:Ref xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">3220e252-ffcd-11e5-8303-e67fda7f6b46</v8:Ref>
			<v8:DeletionMark>false</v8:DeletionMark>
			<v8:Parent xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">00000000-0000-0000-0000-000000000000</v8:Parent>
			<v8:Description>Печатные формы</v8:Description>
			<v8:PredefinedDataName>printing_plates</v8:PredefinedDataName>
			<v8:zone>0</v8:zone>
		</v8:CatalogObject.Формулы>
		<v8:CatalogObject.Формулы>
			<v8:IsFolder>false</v8:IsFolder>
			<v8:Ref xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">79202c66-25ac-11e7-8575-adad51c40846</v8:Ref>
			<v8:DeletionMark>false</v8:DeletionMark>
			<v8:Parent xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">3220e252-ffcd-11e5-8303-e67fda7f6b46</v8:Parent>
			<v8:Description>Договор с юр.лицом</v8:Description>
			<v8:Формула>let templates = this._template.content.children,
header = templates.header,
doc = new $p.SpreadsheetDocument();

// получаем данные печати
return obj.print_data().then((print_data) =&gt; {
	
	// выводим заголовок
	doc.put(dhx4.template(header.innerHTML, print_data), header.attributes);
	
	return doc;

});</v8:Формула>
			<v8:ВедущаяФормула xsi:type="v8:CatalogRef.Формулы">00000000-0000-0000-0000-000000000000</v8:ВедущаяФормула>
			<v8:ФормулаУсловия>false</v8:ФормулаУсловия>
			<v8:Описание>&lt;!DOCTYPE html&gt;
&lt;html lang='ru'&gt;
&lt;head&gt;
&lt;meta http-equiv=X-UA-Compatible content='IE=edge'&gt;

&lt;style&gt;
html, body {
    width: 100%;
    height: 100%;
    margin: 0;
    padding: 0;    
	color: rgb(48, 57, 66);	
	/*
	font-family: Segoe UI, Tahoma, sans-serif;
	overflow: hidden;
	font-family: 'Open Sans', sans-serif; 
	*/
	font-family: Arial, sans-serif;
	font-size: 100%;
	line-height: 19px;
	text-rendering: optimizeLegibility;
}
&lt;/style&gt;

&lt;/head&gt;
&lt;body&gt;
&lt;h3&gt;Договор с юр.лицом&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Типовая форма договора ЭКООКНА МАРКЕТ заключаемая с юридическим лицом &lt;/p&gt;
&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;</v8:Описание>
			<v8:Шаблон>    &lt;div id='header' class='container'&gt;
        &lt;header&gt;
            &lt;table&gt;
                &lt;tbody&gt;
                    &lt;tr&gt;
                        &lt;td&gt;
                            ООО «ЭКООКНА МАРКЕТ» 141310, Россия, Московская область, г. Сергиев Посад, пр-т. Красной Армии, 209, тел.: 8 800 550-11-50, 8 495 995-11-95, e-mail: info@ecookna.ru, www.ecookna.ru
                        &lt;/td&gt;
                        &lt;td&gt;
                            &lt;img src="#ОрганизацияЛоготип#" /&gt;
                            &lt;!-- &lt;img src="logo.png" height="42"&gt; --&gt;
                            &lt;!-- width="82"&gt;    --&gt;
                        &lt;/td&gt;
                    &lt;/tr&gt;
                &lt;/tbody&gt;
            &lt;/table&gt;
        &lt;/header&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;strong&gt;ДОГОВОР № #ДоговорНомер# от #ДоговорДатаФорматDD#.&lt;/strong&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;p&gt;
            #Организация#, в дальнейшем именуемое «Исполнитель» в лице Директора Путинцевой Н. А., действующего на основании Устава, с одной стороны и #Контрагент# именуемый в дальнейшем «Заказчик», с другой стороны, совместно именуемые в дальнейшем «Стороны», заключили настоящий Договор-заказ, именуемый в дальнейшем «Договор», о нижеследующем:
        &lt;/p&gt;
        &lt;br&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;1. ПРЕДМЕТ ДОГОВОРА&lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            1.1. Исполнитель обязуется по заданию Заказчика в соответствии с утверждённым Заказчиком эскизом (Приложение №1) изготовить, доставить и смонтировать собственными и/или привлеченными силами/средствами на объекте Заказчика по адресу: дальнейшем именуемый «Объект») оконные и/или дверные блоки (в дальнейшем именуемые «Изделия») в количестве 0 шт., общей площадью 0,00 кв. м., а Заказчик обязуется принять и оплатить работу на условиях настоящего Договора.
            &lt;br&gt;1.2. Наименование и комплектность Изделий, подоконников, водоотливных карнизов, аксессуаров (в дальнейшем именуемые «Изделия, аксессуары и дополнительные материалы»), расчет стоимости заказа и стоимости дополнительных работ приведен в Приложении №2 к настоящему Договору. 
            &lt;br&gt;1.3. Перечень дополнительных работ/услуг, выполняемых Исполнителем собственными и/или привлеченными средствами по заявке Заказчика, если их стоимость согласована Сторонами (Приложение №2): - подъем Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов или их элементов вручную при отсутствии лифта, либо его неисправности; - демонтаж старых оконных /или дверных блоков; - монтаж аксессуаров и дополнительных материалов; - отделка внутренних откосов; - обрезка монтажной пены и обработка стыков изделий со стеной по периметру с наружной и внутренней стороны; - вывоз с территории объекта демонтированных оконных блоков и строительного мусора по завершению работ. Если Стороны не придут к соглашению о стоимости работ/услуг, Заказчик не вправе требовать их выполнения от Исполнителя.
            &lt;br&gt;1.4. Настоящий Договор считается заключенным только после согласования Сторонами всех условий по тексту настоящего Договора, включая Приложения (за исключением Актов сдачи-приемки), и их подписания. 
            &lt;br&gt;1.5. Каждое Изделие, аксессуар, дополнительный материал по настоящему Договору выступает отдельным товаром. 
            &lt;br&gt;1.6. По настоящему Договору Исполнитель выполняет два вида работ/услуг: доставка Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на Объект Заказчика и монтаж Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на Объекте Заказчика.
            &lt;br&gt;1.7. Исполнитель осуществляет свою деятельность согласно свидетельству РО-С-115-228-5042086129-1-100219 от 19.02.2010 г.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;2. СРОКИ ПЕРЕДАЧИ ИЗДЕЛИЙ, АКСЕССУАРОВ, ДОПОЛНИТЕЛЬНЫХ МАТЕРИАЛОВ И ВЫПОЛНЕНИЯ РАБОТ&lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
        2.1. Планируемая дата доставки изготовленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на Объект Заказчика «___» __________ 20__ г. 
        &lt;br&gt;2.2. Планируемая дата начала монтажных работ «___» ___________ 20__ г. 
        &lt;br&gt;2.3. Срок выполнения монтажных работ по настоящему Договору зависит от объема, сложности и других обстоятельств, влияющих на сроки проведения указанных работы. 
        &lt;br&gt;2.4. Дата, указанная в п. 2.1. Договора является условной (ориентировочной) и может не совпадать с фактической, в связи с тем, что доставка Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на Объект Заказчика может быть осуществлена не позднее десяти рабочих дней начиная с даты указанной в п.2.1. Договора. 
        &lt;br&gt;2.5. Дата, указанная в п. 2.2. Договора является условной (ориентировочной) и может не совпадать с фактической, в связи с тем, что начать монтажные работы Исполнитель обязуется не позднее десяти рабочих дней со дня доставки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов Исполнителем на Объект Заказчика, соответственно дата окончания монтажных работ будет сдвинута прямо пропорционально количеству дней на которые будет сдвинута дата фактического начала монтажных работ. 
        &lt;br&gt;2.6. Отделка откосов, в случае ее оплаты в соответствии с Приложением №2, производится не позднее 10 рабочих дней после окончания монтажных работ (п.2.5. Договора). 
        &lt;br&gt;2.7.Cроки исполнения настоящего Договора могут быть увеличены в следующих случаях: - по письменному соглашению Сторон; - в случае нарушения Заказчиком условий настоящего Договора; - вследствие обстоятельств непреодолимой силы, за которые Стороны не отвечают, и предотвратить негативные последствия которых они не могут. 
        &lt;br&gt;2.8. Исполнитель имеет право досрочно исполнить настоящий Договор. В этом случае он обязан уведомить Заказчика посредством телефонной и/или факсимильной связи об этом за один день до наступления новой закрепленной даты исполнения настоящего Договора.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
                    3. ЦЕНА ДОГОВОРА И ПОРЯДОК ОПЛАТЫ
            &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            3.1. Общая цена настоящего Договора на дату его подписания составляет _______,__ руб. (____________________________ рублей ____________ копеек), в т.ч. НДС 18 % : ____________,___ руб.
            &lt;br&gt; 3.2. Общая цена настоящего Договора, согласно Приложения №2 Договора, состоит из стоимости:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов. Их общая стоимость определяется путем сложения;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - доставки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, если Покупатель оплатил доставку;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - монтажа Изделий, если Покупатель оплатил монтаж;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - иных дополнительных работ/услуг, если их стоимость согласована Сторонами.

            3.1. Общая цена заказа на дату подписания Договора составляет 0,00 руб. (Ноль рублей 00 копеек) рублей, в т.ч. НДС 18% 0,00 руб.
            &lt;br&gt;3.2. Общая цена заказа, согласно Приложению №2 Договора, состоит из стоимости:
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов. Их общая стоимость определяется путем сложения; 
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - доставки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - монтажа Изделий;
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - иных дополнительных работ (услуг), если их стоимость согласована Сторонами.
             &lt;br&gt;3.3. В день подписания настоящего Договора Заказчик производит 100% оплату общей цены настоящего Договора.
             &lt;br&gt;3.4. Оплата производится путем внесения наличных денежных средств в кассу Исполнителя, либо перечислением денежных средств на расчетный счет Исполнителя, указанный в Разделе 10 Договора. При безналичном расчете настоящий Договор считается заключенным с момента (даты) поступления денежных средств на расчетный счет Исполнителя.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
4. ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ СТОРОН
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            4.1. Исполнитель обязан:
            &lt;br&gt;4.1.1. Предоставить Заказчику необходимую и достоверную предварительную информацию об основных технических характеристиках и потребительских свойствах Изделий и работ, услуг в объеме, необходимом для принятия Заказчиком решения о заключении настоящего Договора. При этом Исполнитель дает рекомендации по выбору Изделий, в том числе исходя из сообщенных Заказчиком сведений о помещении/Объекте или исходя из среднестатистических данных норм эксплуатации для жилых и нежилых помещений соответствующего региона по влажности, ветровой нагрузке, уровню уличного шума и других показателей.
            &lt;br&gt;4.1.2. Произвести обмеры оконных (дверных) проемов на Объекте Заказчика. На основании указаний Заказчика и проведенных обмеров составить эскиз Изделий с указанием всех необходимых технических условий (наименование, размеры каждого Изделия, тип и цвет профилей, вид стеклопакета, фурнитуры и т.п.) (Приложение №1) и передать Заказчику на утверждение в день подписания настоящего Договора.
            &lt;br&gt;4.1.3. Предупредить Заказчика в Приложении №1 Договора, если имеются на то основания:
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- о несоответствии эскизов предельно-допустимым размерам Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов ГОСТ, СНиП, Инструкциям, ТУ и т.д., например, таким: недостаточная жесткость конструкций, повышенная нагрузка на элементы конструкций, нерегулируемое провисание створок, некорректная работа фурнитуры, что может привести к кривизне сварных швов, срезов угловых поверхностей фальцев створок, появлению трещин, изломов или необратимых деформаций на элементах Изделий и/или деформации аксессуаров и/или дополнительных материалов;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- о несоответствии эскизов Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов требованиям безопасности согласно законодательству РФ.
            &lt;br&gt;4.1.4. Выполнить монтаж Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов собственными и/или привлеченными силами, в том числе демонтаж старых оконных /или дверных блоков, если данные работы входят в общую стоимость настоящего Договора и согласованы в Приложение №2, на Объекте Заказчика в установленные настоящим Договором сроки на основании утвержденных Заказчиком эскизов в соответствии с действующими ГОСТ, СНиП и ТУ. При демонтаже Исполнитель не гарантирует сохранность демонтируемых изделий и ограждающих конструкций. 
            &lt;br&gt;4.1.5. Доставить Изделия, аксессуары и дополнительные материалы по адресу, указанному в п.1.1. Договора, транспортом Исполнителя или привлеченным транспортом (в дальнейшем именуемый «Транспорт Исполнителя»), специально предназначенным для транспортировки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов (Приложение №2). При этом Исполнитель вправе отказаться от доставки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов на Объект Заказчика либо перенести срок доставки, если состояние дорожного покрытия на пути следования не позволяет Транспорту Исполнителя проехать к месту доставки. В этом случае Исполнитель освобождается от ответственности за просрочку сроков доставки Изделий, подоконников, водоотливных карнизов.
            &lt;br&gt;4.1.6. Передать Изделия, аксессуары и дополнительные материалы Заказчику по Акту сдачи-приемки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов (Приложение №3).
            &lt;br&gt;4.1.7. Передать Заказчику один Паспорт на доставленные, в соответствии с настоящим Договором, зделия, содержащий гарантийные обязательства, необходимые рекомендации по эксплуатации и уходу за Изделиями, после подписания Заказчиком Акта сдачи-приемки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt;4.1.8. Выполнить собственными и/или привлеченными силами монтаж Изделий, а также иные дополнительные работы (услуги), включенные в общую стоимость настоящего Договора.
            &lt;br&gt;4.1.9. Предупредить Заказчика в Приложении №4 Договора о появлении обстоятельств, которые грозят годности или прочности результатов выполненных работ, Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов и/или ограждающих конструкций, не зависящих от Исполнителя, и до получения от него указаний приостановить проведение работ.
            &lt;br&gt;4.1.10. Передать результат монтажных работ Заказчику по Акту сдачи-приемки выполненных работ (Приложение №4).
            &lt;br&gt;4.1.11. Выполнить иные обязанности, предусмотренные настоящим Договором и /или законодательством РФ.

            &lt;br&gt;4.2. Исполнитель вправе:
            &lt;br&gt;4.2.1. Самостоятельно выбирать способы выполнения работ по настоящему Договору, технологию производства строительно-монтажных и отделочных работ.
            &lt;br&gt;4.2.2. Требовать надлежащего исполнения Заказчиком его обязанностей по настоящему Договору. 
            &lt;br&gt;4.2.3.В случае несовпадения Изделий размерам существующего оконного проема, выявленного в процессе демонтажа старых окон или дверей, Исполнитель вправе в одностороннем порядке увеличить срок выполнения работ/услуг по настоящему Договору. Новые сроки окончания работ/услуг по настоящему Договору согласуются Сторонами дополнительно.
            &lt;br&gt;4.2.4. Приостановить работы по независящим от него обстоятельствам, с освобождением от ответственности за просрочку в выполнении обязательств в следующих случаях:
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- по просьбе Заказчика с обязательным уведомлением Исполнителя (новые сроки выполнения работ определяются в дополнительном соглашении Сторон, либо уведомлением по почте, факсу, e-mail);
            &lt;br&gt; &amp;ensp; - в связи с неблагоприятными погодными условиями (температура воздуха опустилась ниже -15°С, сильный ветер и т.п.), препятствующими безопасному выполнению монтажных и отделочных работ.
            &lt;br&gt;4.2.5. При обнаружении в процессе демонтажа старых оконных или дверных проемов скрытых строительных дефектов в помещении Заказчика, которые делают невозможным установку Изделий либо влекут нарушение качества отделочных работ и требуют проведения дополнительных работ, Исполнитель немедленно приостанавливает работы и уведомляет об этом Заказчика. Если Заказчик не принимает меры к устранению обстоятельств, препятствующих продолжению работ, и/или откажется согласовать дополнительные условия настоящего Договора, Исполнитель вправе отказаться от дальнейшего проведения работ и расторгнуть настоящий Договор в одностороннем порядке. При согласии Заказчика на проведение Исполнителем дополнительных работ по устранению скрытых строительных дефектов в помещении Заказчика за отдельную плату, оформляется дополнительное соглашение.
            &lt;br&gt;4.3. Заказчик обязан:
            &lt;br&gt;4.3.1. Ознакомится с Паспортом Изделия (один Паспорт на все Изделия, заказанные по настоящему Договору) предоставленного Исполнителем для ознакомления до подписания настоящего Договора, содержащим необходимую информацию об основных технических характеристиках и потребительских свойствах Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов и работ/услуг (согласно ГОСТ, ТУ, Инструкциям, Сертификатам и проч.). Подписание настоящего Договора Заказчиком является подтверждением ознакомления с Паспортом изделия.
            &lt;br&gt;4.3.2. Обеспечить Исполнителю возможность в согласованное время произвести обмеры проемов.
            &lt;br&gt;4.3.3. Предоставить Исполнителю техническое задание для составления эскизов и всю необходимую для этого информацию.
            &lt;br&gt;4.3.4. Предоставить Исполнителю подробную информацию о состоянии и особенностях дорожного покрытия по пути следования автотранспорта (для объектов, расположенных за городской чертой).
            &lt;br&gt;4.3.5. Обеспечить возможность подъезда автотранспорта Исполнителя к Объекту для разгрузки, с учетом того, что расстояние от места разгрузки до Объекта (подъезд дома, вход в помещение и т.д.) не должно превышать 20 метров. Обеспечением возможности подъезда является наличие твердого покрытия, выдерживающего осевые нагрузки транспортного средства;
            &lt;br&gt;4.3.6. Если Заказчик не предупредил Исполнителя о ненадлежащем состоянии дорожного полотна, а Исполнитель, направив автотранспорт с Изделиями, аксессуарами и дополнительными материалами на Объект Заказчика, вернул их на склад в связи:
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- с ненадлежащим состоянием дорожного полотна;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- с удаленностью места разгрузки от Объекта более 20 метров, Заказчик обязан компенсировать связанные с этим транспортные расходы Исполнителя.
            &lt;br&gt;4.3.7. Своевременно уплатить установленную настоящим Договором цену.
            &lt;br&gt;4.3.8. Принять Изделия, аксессуары и дополнительные материалы, в согласованное Сторонами сроки (п.2.1. Договора) и время и подписать Акт сдачи-приемки доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов. После принятия Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов и подписания Акта сдачи-приемки, право собственности на Изделия, аксессуары и дополнительные материалы переходит к Заказчику, как и риск их повреждения и утраты.
            &lt;br&gt;4.3.9. При приеме Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, погрузочно-разгрузочных работ, а также при подъеме/переносе Изделий с Транспорта Исполнителя до места складирования, обеспечить следующие условия:
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- соблюдать требования техники безопасности;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- место разгрузки должно иметь твердую поверхность, способную выдержать массу Транспорта (нетто) Исполнителя;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- место разгрузки должно иметь твердую поверхность, способную выдержать массу разгружаемого Изделия и рабочих Исполнителя, осуществляющих разгрузку Изделия с Транспорта Исполнителя;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- путь подъема и/или перенесения Изделия с Транспорта Исполнителя до места складирования должен иметь твердую поверхность способную выдержать массу разгружаемого Изделия и рабочих Исполнителя;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- проемы на пути подъема и/или переноса Изделия с Транспорта Исполнителя до места складирования должны иметь соответствующую ширину для свободного, безопасного прохода рабочих Исполнителя и поднимаемого и/или переносимого Изделия до места складирования.
            &lt;br&gt;4.3.10. Обеспечить доступ монтажной бригады Исполнителя, в согласованные сроки и время, к месту монтажа; обеспечить возможность использования лифта для подъема Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов и/или их элементов на этаж; обеспечить возможность пользования электрической энергией, водой и телефонной связью; при необходимости обеспечить строительные леса и охраняемое помещение для хранения Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt;4.3.11. Оказывать содействие Исполнителю при транспортировке Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, а также при производстве монтажных и иных работ, связанных с установкой Изделий, как-то:
            &lt;br&gt; &amp;ensp;а) принять меры для защиты окружающей обстановки на Объекте от загрязнения и порчи, т.е. тщательно закрыть мебель и т.д.;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;б) при необходимости обезопасить имущество третьих лиц от возможной порчи в процессе проведения работ на Объекте Заказчика (например, автотранспорт под окнами Заказчика должен находиться не ближе 3-5 метров от стены Объекта);
            &lt;br&gt; &amp;ensp;в) при необходимости получить предварительные разрешения соответствующих организаций для обеспечения ограждения придомовой территории под окнами;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;г) оказывать иное содействие по просьбе работников Исполнителя, необходимое и достаточное для надлежащего выполнения условий настоящего Договора.
            &lt;br&gt;4.3.12. Оплатить дополнительные расходы Исполнителя в следующих случаях:
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- если по независящим от Исполнителя причинам расстояние от места разгрузки автотранспорта Исполнителя до Объекта (подъезд дома, вход в в помещение и т.д.) превышает 20 м, в размере, установленном дополнительным соглашением Сторон;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- в случае неисправности лифта, если подъем Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов вручную не был оговорен Сторонами как дополнительная услуга и не включен в цену заказа, по прайсу Исполнителя.
            &lt;br&gt;4.3.13. Принять результат выполненной работы (в том числе досрочной) в порядке, установленном настоящим Договором.
            &lt;br&gt;4.3.14. Выполнить иные обязанности, предусмотренные настоящим Договором и/или законодательством РФ.


            &lt;br&gt;4.4. Заказчик вправе:
            &lt;br&gt;4.4.1. Требовать от Исполнителя предоставления необходимой и достоверной информации об основных технических характеристиках и потребительских свойствах предлагаемых Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, работ, услуг.
            &lt;br&gt;4.4.2. В любое время проверять ход и качество дополнительных работ (п.1.3. Договора), выполняемых Исполнителем по настоящему Договору по адресу указанному в п.1.1. Договора.
            &lt;br&gt;4.4.3. Вносить замечания по качеству, наименованию и комплектности Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов в Акт сдачи-приемки доставленных Изделий.
            &lt;br&gt;4.4.4. Требовать от Исполнителя: замены некачественных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов; доукомплектовать Изделия, аксессуары и дополнительные материалы согласно п.п.1.1., 1.2. Договора в течение 14 (четырнадцати) рабочих дней, с момента подписания Акта приема-сдачи доставленных Изделий.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
5. ПРИЕМКА РЕЗУЛЬТАТОВ РАБОТЫ
&lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            5.1. По завершению монтажных работ, услуг Заказчик обязан в присутствии представителя Исполнителя проверить качество результата выполненных работ, услуг и внешний вид Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов. 
            &lt;br&gt;5.2. Приемка результата монтажных работ оформляется Актом сдачи-приемки выполненных работ, составляемым Заказчиком (его представителем) и представителем Исполнителя. Заказчик, либо его уполномоченный представитель, обязан указать в указанном Акте все явные недостатки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов, если они являются результатом монтажных и/или демонтажных работ, обнаруженных при осмотре.
            &lt;br&gt;5.3. В случае выявления недостатков в готовых Изделиях, аксессуарах и дополнительных материалах, либо недостатков монтажных работ, Заказчик вправе требовать от Исполнителя в течение 14 (четырнадцати) рабочих дней устранить их (в этом случае сроки, оговоренные в Разделе 2 Договора, продлеваются не более чем на 14 (четырнадцать) дней), по истечении которых Заказчик вправе предъявить иные требования, прямо предусмотренные действующим законодательством РФ.
            &lt;br&gt;5.4. Если Исполнитель не согласен с требованием Заказчика об устранении недостатков, он имеет право потребовать проведения экспертизы качества выполненных работ.
            &lt;br&gt;5.5. В случае необоснованного отказа Заказчика от составления Акта сдачи-приемки выполненных работ, либо не предоставления письменного мотивированного требования об устранении выявленных недостатков в течение 5 (пяти) календарных дней со дня предъявления указанного Акта, выполненные работы считаются принятыми на основании одностороннего подписания Акта сдачи-приемки выполненных работ Исполнителем.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
6. ГАРАНТИЙНЫЕ ОБЯЗАТЕЛЬСТВА ИСПОЛНИТЕЛЯ       
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            6.1. Исполнитель гарантирует соответствие проданных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов утвержденному Заказчиком эскизу и условиям настоящего Договора.
            &lt;br&gt;6.2. С момента подписания Заказчиком Акта сдачи-приемки выполненных работ Исполнителем на Изделия и работы устанавливаются следующие гарантийные сроки:ПВХ (Schuco AS-60 и CT-70, Schuco Si 82, WHS-60, WHS-72, VEKA EUROLINE, VEKA SOFTLINE, VEKA SOFTLINE-82, VEKA ARTLINE) 3 (три) года,изделия из алюминиевых сплавов систем «Алютех», «СИАЛ» и «Шуко» - 3 (три) года, аналоги Provedal – 2 (два) года.
            &lt;br&gt;6.3. В течение гарантийного срока Исполнитель обязуется безвозмездно устранить выявленные недостатки Изделий и/или работ или выполнить иные требования Заказчика, прямо предусмотренные российским законодательством.
            &lt;br&gt;6.4. Если Заказчик настаивает на приобретении Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов согласно утвержденным эскизам (Приложение №1), несмотря на предупреждения Исполнителя, изложенные в п.4.1.3. Договора, гарантия на данные Изделия, аксессуары и дополнительные материалы не устанавливается.
            &lt;br&gt;6.5. Если Заказчик настаивает на выполнении работ по монтажу Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов не смотря на предупреждения Исполнителя (Приложение №4) на обстоятельства, которые грозят годности или прочности результатов выполненных работ, Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов и/или ограждающих конструкций изложенных в п.4.1.9. Договора гарантия на Изделия, аксессуары и дополнительные материалы и на выполненные работы по монтажу Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов не устанавливается.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
7. ОТВЕТСТВЕННОСТЬ СТОРОН      
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            7.1. В случае нарушения условий настоящего Договора Стороны несут ответственность в соответствии с действующим российским законодательством.
            &lt;br&gt;7.2. Если Заказчик своевременно не принял у Исполнителя Изделия, аксессуары и дополнительные материалы, в согласованные Сторонами сроки (п.2.1. Договора) и время, он уплачивает Исполнителю транспортные расходы по повторной доставке Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt;7.3. Если Заказчик не обеспечил Исполнителя, согласно п.4.3.4., п.4.3.5. и п.4.3.9. настоящего Договора: 
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- возможностью подъезда транспорта Исполнителя по твердому покрытию, выдерживающему осевые нагрузки; 
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- местом погрузочно-разгрузочных работ, отвечающим требованиям безопасности;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- соответствующим маршрутом (путем), подъема и/или переноса Изделия с транспорта Исполнителя до места складирования, отвечающего требованиям безопасности, т.о. Заказчик несет полную материальную и иную ответственность, при наступлении несчастного случая, за причиненный ущерб и/или вред, причиненный работникам Исполнителя и/или третьим лицам, а также несет риск случайной гибели разгружаемого, поднимаемого и/или переносимого Изделия от транспорта Исполнителя до места складирования.
            &lt;br&gt;7.4. Если Заказчик не обеспечил Исполнителю своевременное проведение монтажных работ, он уплачивает Исполнителю 0,1% от стоимости работ за каждый час простоя.
            &lt;br&gt;7.5. При просрочке передачи или приемки результатов работ риск случайной гибели или случайного повреждения результата выполненной работы/услуги (Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов) несет Сторона, допустившая просрочку.
            &lt;br&gt;7.6. При выполнении монтажных работ Исполнитель не несет ответственности за возможное загрязнение предметов окружающей обстановки.
            &lt;br&gt;7.7. Исполнитель не несет ответственности за выбор Заказчиком системы профилей и стеклопакетов.
            &lt;br&gt;7.8. Исполнитель не несет ответственности перед Заказчиком или третьими лицами за отступление составленного эскиза и готовых Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов от требований государственных стандартов, если такое отступление вызвано указанием Заказчика (п.4.1.3 Договора). В данном случае гарантийный срок не устанавливается на Изделия, аксессуары и дополнительные материалы.
            &lt;br&gt;7.9. Исполнитель не несет ответственности перед Заказчиком или третьими лицами за выполненные работы (предоставленные услуги) при условии, что Заказчик письменно настоял на выполнении работы/услуги не смотря на предупреждения Исполнителя (п.4.1.9 Договора). В данном случае гарантийный срок не устанавливается на Изделия, аксессуары и дополнительные материалы, выполненные монтажные работы/услуги по настоящему Договору.
            &lt;br&gt;7.10. Исполнитель не несет ответственности за недостатки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов (если они были выявлены после подписания Акта сдачи-приемки доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов), которые могли бы быть обнаружены в ходе визуального осмотра Заказчиком (его представителем) при подписании Акта сдачи-приемки доставленных Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов (п.п. 4.3.8., 4.3.3., 4.3.4. Договора).
            &lt;br&gt;7.11. Исполнитель не несет ответственности за недостатки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов и/или работ, обнаруженные Заказчиком в течение гарантийного срока, если докажет, что данные недостатки возникли: 
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- в результате нарушения правил эксплуатации Изделий;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- в результате воздействий со стороны третьих лиц или вследствие обстоятельств непреодолимой силы
            &lt;br&gt;7.12. Исполнитель не несет ответственность в случае несовпадения размера Изделия проемам, предназначенным для его установки, если:
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- в процессе демонтажа старых рам выявляются скрытые дефекты строения или отступления от СНиП, допущенные при возведении здания или при проведении ремонта;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- Заказчик произвел изменение размеров и/или конфигурации проемов, для которых были изготовлены Изделия.
            &lt;br&gt;7.13. В случае демонтажа старой коробки, рам, окон и дверей Исполнитель не отвечает за их полное или частичное повреждение, а также за предусмотренное технологией установки Изделий разрушение откосов, в том числе лепнины и других архитектурных украшений, вплотную примыкающих к месту проведения работ. Исполнитель не отвечает за сохранность обоев по периметру оконного проема и под подоконником.
            &lt;br&gt;7.14. Исполнитель освобождается от ответственности за нарушение сроков выполнения принятых на себя обязательств, если задержка в выполнении работ/услуг произошла по вине Заказчика или Заказчик уклонился от подписания актов выполненных работ.
            &lt;br&gt;7.15. Исполнитель не несет ответственность перед государственными органами за нарушение внешнего вида фасада здания, связанное с изменением Заказчиком конфигурации, материала и цвета оконных, балконных и дверных блоков.
            &lt;br&gt;7.16. Исполнитель не несет ответственности при неисправности в работе вентиляционных и отопительных систем, нарушающих нормальные условия эксплуатации установленного Изделия, аксессуаров и дополнительных материалов и вызывающих появление конденсата на стеклах, а также за неизбежное повреждение при демонтаже подоконников, обоев и естественных откосов.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
8. ОСОБЫЕ УСЛОВИЯ      
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            &lt;br&gt;8.1. Исполнитель имеет право не включать в настоящий Договор дополнительные работы/услуги, указанные в п.1.3. Договора, если на момент заключения настоящего Договора у Исполнителя отсутствуют технические возможности их выполнения.
            &lt;br&gt;8.2. Заказчик гарантирует, что имеет право заключить настоящий Договор и обладает необходимыми полномочиями для принятия решения по замене имеющихся и\или установке новых Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt;8.3. Заказчику разъяснено (п.4.1.3. Договора), что эскизы приобретаемых Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов по Позициям: №____________; №_____________; №_____________ Приложения №1 Договора не соответствуют (в случае не соответствия заполнить) предельно-допустимым размерам (согласно ГОСТ, СНиП, Инструкциям, ТУ и тд.) и/или требованиям безопасности согласно законодательству Российской Федерации.
            &lt;br&gt;8.4. В случае появления недостатков и негативных последствий в процессе эксплуатации Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов в случаях предусмотренных п.п.4.1.3., 4.1.9., 6.4., 6.5. Заказчик не будет предъявлять претензий к Исполнителю и/или Фирме-изготовителю. В случае наступления негативных последствий Заказчик будет нести самостоятельно полную ответственность.
            &lt;br&gt;8.5. За нарушение условий настоящего Договора СуперОкна 7 Стороны несут ответственность в порядке, предусмотренном настоящим Договором и российским законодательством. Возмещению подлежит прямой действительный ущерб, упущенная выгода не возмещается. Бремя доказывания убытков лежит на потерпевшей Стороне.
            &lt;br&gt;8.6. Замена некачественных узлов и деталей в Изделии производится Исполнителем в месячный срок.
            &lt;br&gt;8.7. В случае заказа Заказчиком Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов для установки в деревянных домах, гарантийные обязательства не распространяются на неисправности, возникшие в результате изменения геометрии проемов (усадка, отклонение от плоскости и пр.).
            &lt;br&gt;8.8. Заказчик информируется о возможном уменьшении светового проема окна и подъеме уровня подоконника, вызванного технологическими характеристиками проема и особенностями светопрозрачных конструкций.

            &lt;br&gt;8.9. ИСПОЛНИТЕЛЬ УВЕДОМЛЯЕТ ЗАКАЗЧИКА о нижеследующем:
            &lt;br&gt;8.9.1.В случае намерения Заказчика при заключении настоящего Договора изменить материал, конфигурацию, размеры, цвет и т.п. оконных блоков и проемов, застеклить балкон, лоджию и т.п. Заказчик, в соответствии с действующим законодательством, обязан своими силами и за счет собственных средств получить необходимые согласования и разрешения на проведение подобных работ. В противном случае для Заказчика возможно возникновение убытков и иных негативных последствий, за которые Исполнитель ответственности не несет.
            &lt;br&gt;8.9.2. Исполнитель вправе перенести сроки установки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов в случае, если температура воздуха в день установки опускается ниже -15 °С.
            &lt;br&gt;8.9.3.В обязанности Исполнителя в рамках настоящего Договора НЕ ВХОДИТ: отделка откосов, облицовка наличниками, обрезка монтажной пены, герметизация Изделий, вывоз строительного мусора и демонтированных оконных блоков, мытье полов и установленных оконных блоков, и иная уборка помещений, в которых выполнялись работы по настоящему Договору, если эти виды работ не предусмотрены в расчете стоимости настоящего Договора (Приложение № 2 Договора).
            &lt;br&gt;8.9.4. Подготовка проемов осуществляется Исполнителем, если это предусмотрено условиями настоящего Договора и работы по подготовке проемов оплачены Заказчиком. В случае отсутствия данного вида работ в расчете стоимости настоящего Договора (Приложение № 2 Договора), подготовка проема осуществляется силами Заказчика, об окончании которых Заказчик должен письменно известить Исполнителя.
            &lt;br&gt;8.9.5.В случае имеющейся у Заказчика необходимости монтажа в выходные или праздничные дни, Исполнитель выполняет эти работы с 30% наценкой. При этом в случае проведения демонтажных и монтажных работ в эти дни либо время, выходящее за пределы с 9.00 до 19.00 в будние дни, Заказчик заранее, самостоятельно согласует проведение работ с жильцами дома, местной администрацией и участковым (Постановление Правительства Москвы № 73-ПП от 08.02.2005 г.). О полученном согласовании Заказчик извещает Исполнителя. Оплату штрафов сотрудникам МВД и государственных инспекций за работы в выходные или праздничные дни Заказчик принимает на себя. В случае, если работы будут приостановлены по вышеназванным причинам, а проем для установки оконных конструкций остается открытым, закрытие проема Заказчик осуществляет своими силами и собственными материалами. Если извещение о согласии от Заказчика (абз.2 настоящего пункта) было получено, но при проведении демонтажных и монтажных работ они были приостановлены жильцами дома либо работниками органов внутренних дел, то Заказчик согласует с Исполнителем новую дату работ и выплачивает Исполнителю компенсацию в размере 2000,00 (Две тысячи) рублей.

            &lt;br&gt;8.10. ИСПОЛНИТЕЛЬ ИНФОРМИРУЕТ ЗАКАЗЧИКА о следующем:&lt;br&gt;
             при установке оконных откосов из ПВХ необходимо проводить работы по утеплению стены здания под откосами. При несоблюдении данного требования возможно промерзание стены здания со стороны помещения вокруг монтажного узла. При отказе Заказчика от установки откосов Исполнителем, Исполнителем снимает с себя ответственность за возможное их промерзание и не несет ответственности за убытки, понесенные Заказчиком.
            &lt;br&gt;8.11. Заказчик подтверждает, что ему представлена полная информация о потребительских свойствах продукции, технологических особенностях эксплуатации и установки продукции.

        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
9. ПРОЧИЕ УСЛОВИЯ      
    &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            9.1. Положения, не предусмотренные настоящим Договором, регулируются действующим законодательством РФ.
            &lt;br&gt;9.2. Все изменения и дополнения к настоящему Договору имеют силу, если они оформлены Сторонами в письменном виде, за исключением случаев предусмотренных настоящим Договором в предыдущих разделах.
            &lt;br&gt;9.3. Все приложения к настоящему Договору являются его неотъемлемой частью.
            &lt;br&gt;9.4. Настоящий Договор может быть расторгнут досрочно:
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- по соглашению Сторон;
            &lt;br&gt; &amp;ensp;- в одностороннем порядке в случаях, прямо предусмотренных законом.
            &lt;br&gt;9.5. Разногласия/спор Сторон по настоящему Договору подлежат разрешению в досудебном порядке, в случае не достижения согласия по разногласиям/спору, спор подлежит рассмотрению в Арбитражном суде Московской области. 
            &lt;br&gt;9.6. Настоящий Договор составлен на русском языке, в двух экземплярах, имеющих одинаковую юридическую силу, по одному для каждой Стороны.
            &lt;br&gt;9.7. Приложение №1 и Приложение №2 составлены на русском языке, в двух экземплярах, имеющих одинаковую юридическую силу, по одному для каждой Стороны.
            &lt;br&gt;9.8. Приложени№3 и Приложение №4 подлежат составлению на русском языке, в двух экземплярах, имеющих одинаковую юридическую силу, по одному для каждой Стороны, в ходе исполнения настоящего Договора, а именно:
            &lt;br&gt;9.8.1. При сдаче-приемке Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов Исполнителем Заказчику;
            &lt;br&gt;9.8.2. При сдаче-приемке выполненных работ Исполнителем Заказчику.

            &lt;br&gt;Приложения:
            &lt;br&gt;Приложение №1 - эскиз Изделий.
            &lt;br&gt;Приложение №2 - расчет стоимости Договора.
            &lt;br&gt;Приложение №3 - Акт сдачи-приемки Изделий, аксессуаров и дополнительных материалов.
            &lt;br&gt;Приложение №4 - Акт сдачи-приемки выполненных работ.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p style="text-align: center;"&gt;
            &lt;strong&gt;
10. АДРЕСА И РЕКВИЗИТЫ СТОРОН       
            &lt;/strong&gt;
        &lt;/p&gt;
                &lt;p&gt;
            &lt;!-- Конец нумерованного списка --&gt;
            &lt;table style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse" ;&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;th style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;Исполнитель:&lt;/th&gt;
                    &lt;th style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;Заказчик:&lt;/th&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;ООО «ЭКООКНА МАРКЕТ»&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align:center"&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt; (Ф.И.О.)
                    &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;141315, Россия, Московская область, г. Сергиев Посад,
                        &lt;br&gt; Проспект Красной Армии, д. 209&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt; (паспортные данные, включая постоянное место регистрации) &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;ИНН 5042086129&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt; &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;КПП 504201001&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align:center;"&gt; &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;Р/с 40702810240380003610&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt; Фактический адрес проживания:
                    &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;ПАО «Сбербанк России»
                        &lt;br&gt; г. Москва&lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;
                        &lt;br&gt;
                        &lt;hr&gt; Контактный телефон: &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse"&gt;БИК 044525225
                        &lt;br&gt; К/с 30101810400000000225
                        &lt;br&gt; Код ОГРН 1065042038830
                        &lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: left;"&gt; Договор мною прочитан.
                        &lt;br&gt; Условия договора мне разъяснены.
                        &lt;br&gt; С условиями Договора согласен &lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
                &lt;tr style="border: none; padding: 0in"&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;/_______________________/
                        &lt;br&gt; Путинцева Н. А. &lt;/td&gt;
                    &lt;td style="border: 1px solid black; border-collapse: collapse; text-align: center;"&gt;
                        &lt;br&gt; /_______________________/ (подпись)
                        &lt;br&gt;(расшифровка)&lt;/td&gt;
                &lt;/tr&gt;
            &lt;/table&gt;
        &lt;/p&gt;
    &lt;/div&gt;</v8:Шаблон>
			<v8:zone>0</v8:zone>
			<v8:Параметры>
				<v8:Параметр xsi:type="xs:string">destination</v8:Параметр>
				<v8:Значение xsi:nil="true"/>
			</v8:Параметры>
		</v8:CatalogObject.Формулы>
	</V8Exch:Data>
	<PredefinedData>
		<Справочник.Формулы>
			<item Ссылка="3220e252-ffcd-11e5-8303-e67fda7f6b46" ИмяПредопределенныхДанных="printing_plates"/>
		</Справочник.Формулы>
	</PredefinedData>
</V8Exch:_1CV8DtUD>